有片 ！ 大公報快入！ 暴徒除咗想謀殺記者，仲涉嫌縱火

dllm 好彩示威者有滅火專家咋。
否則紅燒警渣，然後又老屈示威者

有消息指係元朗白衫人士放火
意圖製造混亂

同場加影

記者：「痴撚線㗎 屌你老味！」

公投：

聖誕老人，終身監禁，陀住孖葉去殺人

成班犯罪專家，不了

原來又係Yuen Long Yip Foo.

屌你老母你班撚樣越嚟越𨶙暴力，仲叫人點支持你哋？

不過我好撚支持囉，屌你老母啦老共

PUSH

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

暴徒惡撚惡過共產黨呀

求阿爺快點er出老解 同暴徒PK！

樓主你條link有自己fb id ar, 快啲report del po la

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

光明正大，唔怕自爆

樓主：人呢？大公報嘅人呢

無睇CCTV, 係咪煮重米暴徒放火呀

啱呀！

文滙都照殺啦。 反正一鳩樣。

推

pish 感謝

暴徒原來心狠手辣

【有圖】香港警察因為我著黑衫，見到我有腫瘤，摸到我發燒，都唔比入藥房。

頭一秒都有舊野掉左去記者旁邊 有冇記者影到係咩黎

Pish

pish acknowledged!